屌我老闆成撚日落樓下食煙

一食完煙第一時間搵我講野
成淡煙味噴埋黎
佢係咪特撚登含住淡煙見到我就噴啊屌佢老母臭西

搭晚士一樣冇得避

巴士

叫佢炒自己